朋友三十幾歲，近成日大大聲講抵B野

唔識睇場合，成日大大聲講柒嘢，識咗十幾年知佢冇心，出去食飯都唔敢揀太靜餐廳⋯

ur fd is u?

假膠有咩問題

分享下啦
咩柒野

例如係間餐廳大大聲咁睇達哥，之後放膽大聲笑

哦，你個朋友我都識，講野好低B個個呀嘛

點解大家一齊食飯佢會睇達哥

唔知